<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Balance Negativo</title>
    <link>http://localhost:1313/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Balance Negativo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-uy</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 May 2015 02:32:11 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Más imágenes de Suicide Squad</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/2015/05/06/mas-imagenes-suicide-squad/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2015 02:32:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/blog/2015/05/06/mas-imagenes-suicide-squad/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mientras que Marvel sigue embolsando plata con Avengers: Age of Ultron, trepando los 650 millones de dólares, nuestros amigos de DC siguen generando expectativas para el gran lanzamiento de Batman vs Superman: Dawn of Justice el 25 de marzo del 2016. Ese mismo año, el 5 de agosto, Suicide Squad llegará a las pantallas. Dirigida por David Ayer (conocido por Fury y Training Day) está en pleno rodaje en Toronto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La polémica revelación de la primera foto oficial de Jared Leto como el Joker en el twitter del director generó opiniones encontradas.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;iframe-cnt&#34;&gt;
&lt;blockquote class=&#34;twitter-tweet&#34; lang=&#34;es&#34;&gt;&lt;p lang=&#34;en&#34; dir=&#34;ltr&#34;&gt;The Suicide Squad wishes you a Happy Anniversary Mr. J! &lt;a href=&#34;https://twitter.com/hashtag/Joker75?src=hash&#34;&gt;#Joker75&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;https://twitter.com/hashtag/SuicideSquad?src=hash&#34;&gt;#SuicideSquad&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;https://twitter.com/WarnerBrosEnt&#34;&gt;@WarnerBrosEnt&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;https://twitter.com/DCComics&#34;&gt;@DCComics&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://t.co/LZXz0x947Q&#34;&gt;pic.twitter.com/LZXz0x947Q&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash; David Ayer (@DavidAyerMovies) &lt;a href=&#34;https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/591761248859123713&#34;&gt;abril 25, 2015&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;El domingo pasado reveló la foto oficial del Suicide Squad y una de cuerpo entero de Will Smith como Deadshot:&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;iframe-cnt&#34;&gt;
&lt;blockquote class=&#34;twitter-tweet&#34; lang=&#34;es&#34;&gt;&lt;p lang=&#34;en&#34; dir=&#34;ltr&#34;&gt;Task Force X assembled and ready. &lt;a href=&#34;https://twitter.com/hashtag/SuicideSquad?src=hash&#34;&gt;#SuicideSquad&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://t.co/fEV7E1aPsm&#34;&gt;pic.twitter.com/fEV7E1aPsm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash; David Ayer (@DavidAyerMovies) &lt;a href=&#34;https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/595000883420749824&#34;&gt;Mayo 3, 2015&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;En la foto vemos (de izquierda a derecha) a Adam Beach (Slipknot), Jai Courtney (Boomerang), Karen Fukuhara (Katana), Cara Delevigne (Enchantress), Joel Kinnaman (Rick Flagg), Margot Robbie (Harley Quinn), Will Smith (Deadshot), Adewale Akinnuoye-Agbaje (para los amigos Mr. Eko de Lost) (Killer Croc) y Jay Hernandez (El Diablo). (CHEQUEAR QUE ESTEN BIEN ESTOS NOMBRES)&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;iframe-cnt&#34;&gt;
&lt;blockquote class=&#34;twitter-tweet&#34; lang=&#34;es&#34;&gt;&lt;p lang=&#34;en&#34; dir=&#34;ltr&#34;&gt;Deadshot &lt;a href=&#34;https://twitter.com/hashtag/SuicideSquad?src=hash&#34;&gt;#SuicideSquad&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://t.co/HEF0jFeMsO&#34;&gt;pic.twitter.com/HEF0jFeMsO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash; David Ayer (@DavidAyerMovies) &lt;a href=&#34;https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/595025398456430593&#34;&gt;Mayo 4, 2015&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;El personaje de Harley Quinn, que será interpretado por Margot Robbie, fue co-creado originalmente en los comics por Paul Dini y Bruce Timm. Timm opinó sobre la nueva Harley Quinn y expresó cierto nerviosismo al respecto:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Acabo de ver la foto hace un par de horas. Fue interesante. Honestamente, estaba un poco nervioso sobre cómo se vería Harley, pero pienso que se ve muy cool. Así que soy optimista, veremos”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Además de las fotos oficiales, la web está plagada de fotografías tomadas por paparazzis en el rodaje. Dejanos tu opinión sobre el look de Margot Robbie como Harley Quinn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/suicide-squad-cast-shoot-01.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 1&#34; /&gt;

&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/suicide-squad-cast-shoot-02.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 2&#34; /&gt;

&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/suicide-squad-cast-shoot-03.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 3&#34; /&gt;

&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/harley-shoot-01.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 3&#34; /&gt;

&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/harley-shoot-02.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 3&#34; /&gt;

&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/2015/05/harley-back.jpg&#34; alt=&#34;alt text&#34; title=&#34;Suicide Squad fotos del set 3&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;script async src=&#34;//platform.twitter.com/widgets.js&#34; charset=&#34;utf-8&#34;&gt;&lt;/script&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Freeman se incorpora al reparto de Captain America: Civil War</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/2015/05/05/martin-freeman-captain-america-civil-war/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2015 18:16:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/blog/2015/05/05/martin-freeman-captain-america-civil-war/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Marvel no descansa y acaba de confirmar la incorporación de Martin Freeman al creciente reparto de Civil War, que llegará a las pantallas de EEUU el 6 de mayo del 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chris Evans vuelve una vez más con su ya reconocida interpretación como Captain America y esta vez se enfrenta a otro héroe: Iron Man (Robert Downey Jr.).
Kevin Feige, el productor de la película, confirmó que el villano será Daniel Bruhl y que Chadwick Boseman encarnará a Black Panther (que tendrá su propia película a estrenarse en Julio del 2018.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Martin Freeman se une a Chris Evans, Robert Downey Jr., Chadwick Boseman y Daniel Bruhl en Captain America: Civil War bajo la dirección de los hermanos Russo que buscan repetir el éxito de Captain America: The Winter Soldier.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Desde sus papeles de Bilbo Baggins o el Doctor Watson a Tim en ‘The Office,’ Martin siempre nos ha impresionado por su versatilidad a la hora de pasar del drama a la comedia, No podría ser mayor honor para nosotros tener a un actor de ese talento para nuestro universo cinematográfico”
&lt;strong&gt;Kevin Feige&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;El actor británico se destacó como Doctor Watson en la serie de la BBC Sherlock, rol que le otorgó dos premios: un Emmy y un BAFTA. Freeman también fue nominado a los Globos de Oro por su rol como Lester Nygaad en Fargo, serie que recomendamos en nuestro primer podcast.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marvel todavía no reveló qué personaje será interpretado por Freeman en Civil War y en la web ya comenzaron las especulaciones. Desde Balance Negativo nos gustaría saber tu opinión: ¿Qué personaje interpretará Martin Freeman en Civil War? ¿Qué personaje de los comics te gustaría ver en esta nueva entrega de Captain America?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>